no offer但我想講路線差唔多來講火箭拳真係屌打緊矮子王

胤卿蓮熙兩個已經打到十二個訓低哂
幻幻嚟講多玹又冇牙英咁閪
CUTE哦~CUTE哦~CUTE哦綠葉嚟講素嬉又CUTE哦~過牙包
諗咗好耐決定真係要轉會

LOVELYZ CB左 唔理?

LOVELYZ關我咩事
牙該係咪認錯人=.=

唔同意

如果妍希取代降狗入IZONE既話成就都唔知會高幾多..==

妍熙好正

哇

英妹屌西腳好難有人贏到...

胤卿咪即係醜版阿純

咁多人j蓮熙有幾多個煎渣聽過火箭拳既歌?!

唔係?

bim bam bum bim bam bum bim bam bum bum bum bum

英妹腳指睇落好味

你係咪要咁痴線

純唔差嘅係輸少少姐

惠元贏晒

得牙民聽過

佢係痴痴地

禿都算愚台義氣囝囡..

係有少少弱智味但聽多幾次好正

Cherry bullet正d

想奶下應該都唔太過份

十二個妹子慳啲洗夠J半個月==
7個人先用得嗰7日唔夠掂檔==

睇你個名都知你係盲